見大家成日話黃子華無立場﹐建議大家睇下呢條片

我都係無意中搵到﹐入面探討嘅野比較高深﹐未必人人都明白。

無立場好出奇咩 所有事都有兩面